Бопоое 6
верно

Баллов: 1.000
из 1,00

№ Отметить
встрее

Верно ли, что

скорость выбитых фотозлектронов зависит от интенсивности света, падающего на катод

скорости выбитых фотоэлектронов одинаковы!

измерив [/,, можно определить частоту света, падающего на катод, изготовленный из неизвестного материала

скорость выбитых фотоэлектронов зависит от частоты света, падающего на катод

нет

нет

нет

да

 

к < <<
